點解咁耐以嚟都好少人提及西鐵貴過東鐵咁多？

紅磡去上水
單程車票 11.5 頭等23
車程39分鐘

紅磡去元朗
單程車票 23.5
車程 26分鐘

西鐵個價錢仲貴過東鐵普通等

有月票買

月票都係西鐵貴d

因為東鐵低質

西鐵賣點：少蝗

訓撚醒未
東鐵有馬場 有頭等 又有過境
咁多補貼緊係平架
西鐵毛都冇條呀

因為西鐵未壞過

西鐵質素屌打東鐵

咁多高貴既大陸人用，邊可以收咁貴

月中先壞過

你上一次坐係西鐵通車個陣？

東鐵的確比較多蝗，所以我至會用相對既「少」形容西鐵

覺得蝗一個係車廂都嫌多

通車隔咗100年喎

4:19

諗埋巴士價格又幾屈機

呢個先係重點

唔係因為過隧道?

東鐵有過境補貼
1個收20蚊
幾撚好賺

參考巴士價格，就見到合理好多
大家都去尖沙咀，
屯門去尖沙咀 260X 15.1
上水去尖沙咀 270A 14.8

只係平三毫

天水圍18.4

好正常啫
你睇吓回歸之後除咗東涌線之外有邊一條鐵路露天車站月台係有冷氣

如果因為d冷氣，咁我寧願佢唔好裝

因為狗鐵係以慳到幾多時間黎定價

東鐵夏天好撚慘
我都想佢裝番